# Количество различных слов

Реализуйте функцию `DifferentWordsCount`, которая подсчитывает число различных слов в тексте. "Словом" считается непустая
последовательность латинских букв. Слова, отличающиеся только регистром символов, считаются одинаковыми.

### Примечания
* Вам могут пригодиться функции из [cctype](http://en.cppreference.com/w/cpp/header/cctype).
* Используйте `std::set` для хранения слов.
